有無巴絲去過將軍澳新果間Namco夾過公仔？

想遲啲去夾下但想知情況點？新鋪有無特別好夾啲
但就算伏都要去比佢呃一次架啦

namco真係賺咗你地啲白痴仔好多錢
見佢不停擴張就知

利申，以前都係白痴仔